多數派大遊行->set deadline->挾民意升級

區選唯一作用只係民意授權
that’s it 勿再打飛機
人權法兩院過左只係美帝表示支持
that’s it 勿再打飛機

回歸基本步
挾民意 挾國際支持
上街抗爭
係時候醒下 做夠休息撚了

仲有
答應五大訴求 解散警隊
唔好再叫佢回應
為抗爭正名！

衣家個feel極似雨革後期 姐係就黎輪
自推20連 求叫醒大家

香港人

推

多數派

手足不如推行動post 啦
whatsapp , fb, tg都幫下手廣傳

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

Set deadline

支持 快幫推 聽晚見！！

挾民意

勿再打飛機

推呀

自推

再推

民意係叫我地放膽去抗爭
唔係做休息撚

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

推 食住個勢

7婆今朝已經拒絕回應訴求

自推到完場！

同意

冇錯
係"答應"五大訴求

阻止少數建制反對派亂港

Exac7ly! 我地係”多數”派

好難推呀 係咪mindset post阻住行動post

出邊有幾多行動post呀屌 睇過？？？

其實唔關區選事，係美國極速通過人權法之後侵唔敢簽先係致命傷

推 而家五大訴求只係有民意授權 未成功叫政權屈服架

我地迫佢簽 佢見到你贏完選舉就休息 緊係唔簽 觀念要正

講真 依家區選大勝 唔該所有勝出者出黎要求政府回應 然後先到民間
之後搞一次平日朝早既港島示威遊行

我地係多數派呀衣家

屌出聲

佢唔簽點會關區選事，個法案星期四就擺咗係佢檯面，區選星期日
佢個簽名要簽3日都仲夠時間，唔敢就係唔敢，無得瀨

唉 唔應該Lunch time開post嘅

其實林鄭識做即刻親熱宣傳拉幾隻警犬，成個運動即刻收皮

休息撚可以做 但已經抖夠

暗角七警一出 兩傘就完左

回歸戰線 勿再休息

衣家林鄭就係趁你休息亂尻咁演繹你代表你

集會, 遊行, SET死線, 開花

衣家林鄭就係趁我地休息亂尻咁演繹代表我地